急！政總要物資

急，政總
1.長遮
2.眼罩
3.勞工手套
4.防滑手套

推

轉：立會需要水、頭盔、索帶、遮、first aid、較剪、眼罩
物資短缺！
拎去煲底
幫推

轉：立會需要水、頭盔、索帶、遮、first aid、較剪、眼罩
頭盔、索帶、遮俾前線！
物資短缺！
拎去煲底

now 直播有物資車到咗派緊野

外國留學生幫推